人民日報：黎智英叛國亂港，命運早已寫定 終審法院將於星期二決定黎智英是否能保釋外出

中國黨媒《人民日報》今（2 月 6 日）發表評論，以《叛國亂港黎智英，命運早已寫定》為題，指黎智英作為「美西方勢力的『資深代理人』」，其實不過是西方精心培植的「棋子」，插手香港事務的「工具人」，窮途末路的黎智英已經失民心，「而一旦徹底失去利用價值，成為隨用隨棄的『棄子』只是早晚的事」，黎智英的「命運」，「早已在預料中」。

...

壹傳媒、《蘋果日報》「徹底爛透」，成為「播毒機器」，長期無中生有誤導公眾制造恐慌，煽動暴力、美化暴徒、抹黑香港警察

...

現時「越來越多」香港市民看清黎智英「認賊作父」的本質，在國安法下黎智英「窮途末路」

...

中國黨媒長期針對攻擊黎智英，早前黎智英被指違反國安法的案件，一度獲高等法院批准保釋，《人民日報》亦曾發表評論文章，批評黎智英獲准保釋是「對法治的傷害」，又質問香港法院「是不是管轄有困難」， 律政司後來不服上訴，終審法院星期二將就黎智英保釋頒下判詞。

Source:

有啲好奇終院又會寫啲咩fake news on9野出嚟迎合中國

砌埋生豬肉叛國律政司係咪要加控

法律上真係要比佢保但終院又多數跪低上次都寫曬fake news落判詞

推

拖得一時拖唔到一世
呢啲咁既證據，去到高院正審，有陪審團點樣入到罪玩到冇陪審團又比外國睇香港法治笑話

Pk中共擺明施壓

期待星期二份判詞會點寫

一個大國官方媒體日日作假新聞誹謗抹黑

人民日報出到聲姐係官方出聲
終院今次到底會點寫份判詞

反映國情

国安法案件上到高院就算有陪審團 都好肯定係由国安法指定陪審員組成 依家連法官都要指定有乜可能俾啲賤民去做裁決啊

直接寫人民日報落order唔比放算數啦
仲扮乜撚嘢有司法獨立

咁咪姐係冇，同埋條文上好似冇話可以指定陪審員，但可以律政司要求無陪審員下審訊
雖然到左2021年2月仲講條文有啲on9